奧巴馬被捕？

侵粉愈吹愈大了

擺明有班人特登放fake news
已經玩左好多個月啦

第一個月玩已經feel到

擺明fake news la...

咁你地又推？拉

其實睇你有冇正常思考能力，跟住無啦啦有班人屌人fc